辭左職兩三年，仲可唔可以拎返ref. lettet?

細佬幾年前做過一份幾日既data entry工作，個時細個，冇拎工作證明或者reference letter走，就去左讀書，而家份工想我拎返個reference letter, 想問下而家仲有冇機會拎返？

唔該巴打

你問打去個間野既HR，去問下佢俾唔俾你囉

做得幾日.....寫落CV度都無用...

好

我本身都冇寫，因為interview個時佢問過我仲有冇反過其他工，我咪寫比佢lor

幾日

我都做in個返個幾月既admin assistance姐

我打左返去la，間野執左。。。

而家可以點算

冇架喇，執左邊個寫比你

直接同hr講間野執左

返幾日不如話無返過

幾日就算啦

ok, 唔該巴打

巴打。。。我cv度本身冇寫。但係因為佢話太空，叫我加返而份工入去

學到野

幾日加左同無加有咩分別

我點知佢，本身都唔諗住加，一黎返得幾日，二黎咩證明都冇

幾日仲有data entry你拎嚟做乜

我其實係上面講左好多次，係佢話要。。。

邊個佢呀, 咁寫落去咪算囉, 咁無謂既EXP洗鬼REF LETTER咩

幾日 關好空咩事？